有無人知呢套漫畫有無漢化？

我喺日本書店見到，好似幾好睇，有無人睇過？我想知有無漢化，去漫畫人都搵唔到。

無漢化

好波 睇漢化組 睇漫畫人

我們都受過國家恩惠